final List<Map<String, dynamic>> MCQ_data = [
  {"question": "امتي كانت اول مرة الاهلي ياخد الدوري من غير هزيمة؟", "answer": 1976},
  {"question": "كام لاعب جاب 100+ جون في البريميرليج؟", "answer": 34},
  {"question": "هازارد سجل كام جون مع المنتخب؟", "answer": 33},
  {"question": "دينس بيركامب عمل كام اسيست في البريميرليج؟", "answer": 94},
  {"question": "بيتر تشيك عمل كام سيف في الدوري الانجليزي؟", "answer": 1005},
  {"question": "لامبارد جاب كام بلن مع تشيلسي في الدوري الانجليزي؟", "answer": 32},
  {"question": "ماكسويل اخد كام بطولة؟", "answer": 37},
  {"question": "مجموع الفلوس في انتقالات دي ماريا؟", "answer": 179},
  {"question": "هاندانوفيتش لعب كام ماتش مع انتر ميلان؟", "answer": 455},
  {"question": "البرازيل لعبت كام ماتش في كاس العالم؟", "answer": 114},
  {"question": "اكبر انتصار في كاس العالم كان للمجر علي الهندوراس 10-1 كان سنة كام؟", "answer": 1982},
  {"question": "اكتر عدد اهداف سجله منتخب في بطولة واحدة من كاس العالم؟", "answer": 27},
  {"question": "اكتر saves في ماتش واحد كانت لتيم هاورد كانوا كام save ؟", "answer": 16},
  {"question": "ايه اكبر عدد مرات متتالية ريال مدريد اخد فيها الدوري ؟", "answer": 5},
  {"question": "بوردو أخدوا كام دوري ؟", "answer": 6},
  {"question": "ديبورتيفولاكرونيا اكتر فريق اتعادل في موسم في الدوري الاسباني سنة 2016 كانوا كام؟", "answer": 18},
  {"question": "اطول سلسلة لا هزيمة في الدوري الاسباني كام ماتش؟", "answer": 43},
  {"question": "ميسي سجل قصاد كام فريق في الدوري الاسباني؟", "answer": 38},
  {"question": "رونالدو وصل ل300 هدف في الدوري الاسباني في كام ماتش؟", "answer": 286},
  {"question": "اكتر عدد مباريات متتالي لميسي يسجل فيه هدف علي الاقل؟", "answer": 21},
  {"question": "ميسي جاب كام هاتريك في الدوري الاسباني؟", "answer": 36},
  {"question": "دي خيا أخد كام بطولة مع اليونايتد (من غير الكومينتي) ؟", "answer": 5},
  {"question": "ميسي سجل اكتر من 30 جون في الدوري كام مرة؟", "answer": 8},
  {"question": "ديجو الفيس حارس اشبيلية اكتر حارس صد بلنتيات في موسم واحد في الدوري كانوا كام؟", "answer": 6},
  {"question": "راموس اخد كام كارت احمر؟", "answer": 20},
  {"question": "سواريز جاب كام جون في الدوري الاسباني؟", "answer": 179},
  {"question": "كام لاعب سجل اكتر من 35 جون في الدوري الاسباني في موسم واحد؟", "answer": 6},
  {"question": "توني كروس لعب كام ماتش في كأس العالم للاندية؟", "answer": 11},
  {"question": "حسام حسن اخد كام دوري؟", "answer": 15},
  {"question": "بوشكاش جاب كام جون ؟", "answer": 806},
  {"question": "احمد حسن لعب كام ماتش مع المنتخب؟", "answer": 184},
  {"question": "كاسياس عنده كام كلين شيت دولي؟", "answer": 102},
  {"question": "كم لاعب اخد جائزة افضل لاعب في كأس العالم حتي عام 2023؟", "answer": 11},
  {"question": "كم مرة وصلت المانيا لنهائي كأس العالم؟", "answer": 8},
  {"question": "لوكسمبورج فشل في التأهل لكام نسخة من كأس العالم حتي عام 2023؟", "answer": 21},
  {"question": "كلوزه لعب كام ماتش في كأس العالم؟", "answer": 24},
  {"question": "فرنسا سجلت كام جون في كاس عالم 2022؟", "answer": 16 },
  {"question": "كم هدف سجل في كأس عالم 2022؟", "answer": 172},
  {"question": "بيليه اكتر لاعب عمل اسيستات في كاس العالم عمل كام؟", "answer":10 },
  {"question": "فابيان بارتيز اكتر حارس عمل كلين شيت في كاس العالم عمل كام؟", "answer":10 },
  {"question": "كاسياس صد كام بلن في كاس العالم؟", "answer": 2},
  {"question": "خوان خوسيه ترامولتا اصغر مدرب درب في كاس العالم.. كان عنده كام سنة", "answer": 27},
  {"question": "ماسكريانو اخد كام كارت اصفر + كارت احمر في كأس العالم ؟ (اكتر واحد)", "answer": 7},
  {"question": "ما هو اكتر عدد دقايق لعبها منتخب في كأس العالم من غير ما يخش فيه جون؟", "answer":517 },
  {"question": "هاري كين سجل كام هدف في الدوري الانجليزي؟", "answer": 213},
  {"question": "كم مبارة لعبها هاري كين مع ليستر سيتي في تشامبيونشيب؟", "answer": 0},
  {"question": "كم لاعب سجل100+ هدف في الدوري الانجليزي ولعب لفريق واحد بس في الدوري؟", "answer":12 },
  {"question": "كم لاعب غير انجليزي سجل 100+ هدف؟", "answer":14 },
  {"question": "كام فريق علي مستوي العالم حصل علي ثلاثية (دوري وكاس + بطولة قارية)؟ ", "answer": 16},
  {"question": "الاهلي اخد الثلاثية كام مرة؟", "answer": 3},
  {"question": "الفرق الانجليزية اخدت الدوري الاوربي كام مرة؟", "answer": 9},
  {"question": "متي تاسس نادي فاينورد", "answer": 1908},
  {"question": "كم لاعب حصل كأس العالم حتي عام 2023؟", "answer": 471},
  {"question": "كم لاعب حصل علي كأس العالم مرتين؟", "answer": 20},
  {"question": "سبورتينج خيخون اقل فريق كسب في موسم في اللاليجا كسب كام ماتش؟", "answer":2 },
  {"question": "كام فريق كسب كل ماتشات الهوم في موسم في اللاليجا؟", "answer": 4},
  {"question": "كام فريق مخسرش ولا ماتش هوم في موسم في اللاليجا؟", "answer": 21},
  {"question": "كم موسم في ال لاليجا لم يخسر فيها ريال مدريد علي ارضه؟", "answer": 30 },
  {"question": "اسبانيول اكتر فريق قعد ماتشات من غير ما يسجل اي هدف في ال لاليجا.. الريكورد كام ماتش؟", "answer": 8},
  {"question": "خواكين لعب كام ماتش في اللاليجا", "answer":622 },
  {"question": "اناكي ويليمز لعب كام ماتش متتالي في اللاليجا؟", "answer": 251},
  {"question": "راموس اخد كام انذار + طرد في الدوري الاسباني؟", "answer": 215},
  {"question": "ايه اكتر عدد نقاط حصل عليه فريق في الدوري الاسباني غير برشلونة وريال مدريد؟", "answer": 90},
  {"question": "برشلونة سجل كام هدف  في كل البطولات سنة 2011-2012؟", "answer": 190},
  {"question": "ميسي سجل كام هاتريك في الدوري الاسباني؟", "answer": 36},
  {"question": "ميسي سجل كام هدف موسم 2011-2012 مع برشلونة؟", "answer": 73},
  {"question": "ايه افضل مركز حققه اسبانيول في الدوري الاسباني؟", "answer": 3 },
  {"question": "كام فريق شارك في الدوري الاسباني؟", "answer": 62},
  {"question": "متي تم انشاء ال لاليجا؟", "answer": 1929},
  {"question": "ايه اكبر goal difference في موسم واحد في الدوري الالماني", "answer": 80},
  {"question": "بايرن ميونخ شارك في كام نسخة متتالية من الدوري الالماني حتي عام 2024؟", "answer": 60},
  {"question": "يوب هاينكس لعب او درب كام ماتش في الدوري الالماني؟", "answer": 1038},
  {"question": "ليفاندوفسكي سجل كام هدف في الدوري الالماني؟", "answer": 312},
  {"question": "ايه اكتر كلين شيت حققه نوير في موسم واحد في الدوري الالماني؟", "answer": 21},
  {"question": "ايه اكتر عدد اسيستات عمله توماس مولر في موسم واحد في الدوري الالماني؟", "answer": 21},
  {"question": "يوفنتوس اخد كام دوري ايطالي متتالي؟", "answer": 9},
  {"question": "اكتر عدد انتصارات متتالي في الدوري الايطالي؟", "answer": 17},
  {"question": "اكتر عدد انتصارات في موسم واحد في الدوري الايطالي؟", "answer": 33},
  {"question": "بونوتشي لعب لكام فريق؟", "answer": 10},
  {"question": "بارزالي اخد 6 دوري اخدهم مع كام فريق؟", "answer": 1 },
  {"question": "بوقون لعب كام ماتش في الدوري الايطالي؟", "answer": 657},
  {"question": "دينو زوف لعب كام ماتش متتالي في الدوري الايطالي؟", "answer": 332},
  {"question": "توتي لعب كام موسم في الدوري الايطالي؟", "answer": 25},
  {"question": "مالديني لعب كام ماتش مع اي سي ميلان؟", "answer": 902},
  {"question": "بيولي سجل كام جون في الدوري  الايطالي؟", "answer": 274},
  {"question": "توتي سجل كام بلن في الدوري الايطالي؟", "answer": 71},
  {"question": "بيرلو سجل كام فاول في الدوري الايطالي؟", "answer":26 },
  {"question": "روبرتو باجيو سجل ضد كام فريق في الدوري الايطالي؟", "answer": 28},
  {"question": "ايموبلي سجل كام جون في الدوري الايطالي موسم2019-2020؟", "answer": 36},
  {"question": "ديل بيرو سجل كام جون في مسيرته؟", "answer": 346},
  {"question": "توتي عمل كام اسيست في الدوري الايطالي؟", "answer": 162},
  {"question": "ايه اكتر عدد من الكلين شيت المتتالي في في الدوري الايطالي؟", "answer": 10},
  {"question": "هاندانوفيتش صد كام بلن في الدوري الايطالي؟", "answer":26 },
  {"question": "جيوفيني تراباتوني لعب لكام فريق في مسيرته؟", "answer": 2},
  {"question": "جيوفيني تراباتوني درب كام فريق او منتخب في مسيرته؟", "answer": 12},
  {"question": "جيوفيني تراباتوني درب كام فريق الماني؟", "answer": 1},
  {"question": "جيوفيني تراباتوني كسب الدوري في كام دولة ك مدرب؟؟", "answer": 4},
  {"question": "كم لاعب الفرق الايطالية حجزت الرقم بتاعه (مينفعش حد يلبسه)؟", "answer": 28},
  {"question": "يوفنتوس اخد كام لقب محلي(دوري - كاس سوبر)", "answer": 60},
  {"question": "بولونيا معاها كام دوري ايطالي؟", "answer": 7},
  {"question": "بارما معاها كام دوري ايطالي؟", "answer": 0},
  {"question": "كام فريق كسب الدوري الايطالي؟", "answer": 16},
];
